老實講 萬一保皇黨又整番個民間記者會咁點算

叫班藍屍日日數臭抹黑示威者
仲要有埋cctvb播
哩招仲屈撚過4點鐘許sir
點撚算

Push

邊有人才
臨記只會錯漏百出

佢整咪即係覺得黑警記招係廢囉,
唔好唔記得仲有個不定時的誇部門記招
如果佢一搞, 証明佢地對政府都係極不信任咁款

On9我地識揾平民師奶上嚟訴苦
佢地會唔識？
最撚恐怖係有埋cctvb播呀

一去到問答環節就現晒形啦

問題係佢地整有cctvb配合洗腦
我地冇呀
輸蝕好撚多

成班支那人現形

打到黎先算啦。

我地搵得個啲都唔會差得去邊
佢地搵得個啲都唔會正常得去邊

佢地攪民間記者會就係要將錯誤訊息灌輸俾中立/藍屍，
當日日都聽，習慣左之後就會變成事實

我地覺得膠冇用
班廢物藍屍受呀
仲有機影響埋中立淺黃仲扑街

只會同政府嗰邊言論差唔多

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

佢地個民間記者會分分鐘同黑警記者會自相矛盾，搞左仲衰

城市論壇果d讀稿阿姐

事實勝於雄辯
班垃圾成日就係拎住個一兩條片不斷重播, 捉兩一兩個point去抹黑

要鬥抹黑, 我地多材料好多, 基本上FB打開已經起碼有十條唔同既片係講緊狗既惡行

同埋班蝗黨冇腦, 答親問題都好似講笑話咁, 真係完全未驚過

又叫立監會查警察

佢地邊有咁勤力

有錢能使鬼推磨

如果我地依家唔搞
仲易俾佢魚目混珠

呢啲嘢梗係搶住做先有著數
唔駛驚